有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 (372)

唔小心三百七十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

好似冇人開 咁我開啦

GF 唔鍾意我打機有女人，成日為依d 野嘈，好攰
Pubg mobile黎

咁佢都係緊張巴打你姐

咁你話唔鍾意個世界有其他男人囉
一同佢落街見到有男人就要發脾氣
問點解要有其他男人同佢係同一條街

係好癡線架，但你條女都唔正常得幾多